春茶啲歌真係loop極都唔厭

春茶吧聲真係甜到

Lemon

最鍾意：

特別鍾意佢唱米津玄師啲歌

IG:

YouTube channel:

YouTube gaming channel:

Twitter:

聽到把聲個人即刻放鬆哂

same

把聲甜到

好治癒

呢首正到痴線

其實係夾埋定點

夾定

幾時先出樣

春茶唱首lemon 好正
但冇上itunes 😭

我都係youtube download 黎聽

好鐘意聽佢

想買，download 都懶

佢得5隻ITUNES有 我已經買哂